今年20歲，想排公屋拎綜緩

係香港真係好撚大壓力
租屋又貴食野又貴乜柒都貴
我地士生士長既香港人就努力返工又要交稅
到頭黎 交完稅攞黎養啲新移民？
不了 咁我寧願做打撚斷自己隻手等政府養
點都好 大家下世投胎記住唔好做香港人

這就是中國

如果你係男既 我支持你
如果你係女 就好心你長進啲 扮下靚 出去接多幾佴客啦。 你咁hea 下次點成家立室呀。 大佬 香港地 有西肯摶肯捱會餓得成。 好彩啲 分分鐘搵到富二代埋單。使鬼要政府果少少錢?

香港人唯一出路———搵到一舊錢就好走，香港人已唔適合非有錢人居住

你交過稅咩